[突發]ios10.3.1已出

已升,感覺快左!!

lm

蘋果已死,應該好快又出10.3.2

屌住用

又有咩唔同

之前鬧鐘成日無聲，更新左好似無呢個情況

SE撚

原來係bug黎

仲有咩bug ko 左

用緊10.3，唔覺有咩bug

用緊10.3.2beta啦

beta唔食電?

之前用過覺得好食電

升完感覺超快超順7plus

同問

有冇ching升級左提供7 plus同埋ipad mini 2報告？

真喺食電咗！